等bgor 盤sir回歸後備post

開定

應該無c了

點解我要allin貓叫 老鼠咁正氣

365做乜係咁封盤

04

睇replay？

痴線

日本仔上

俾人禁住屌

架妹唔係屌緊人咩

入未呀

日本仔

北泡

半大jump

北泡強起來

真0:5

球彩台班傻閪 入哂無入球即刻爆左

入完波先吹越位

買客ng可以上樓

邊場

悉尼整多粒啦

西流被射正變蜜蜂竇

停c到完場

停咗lu

仲輸晒2k 好撚心痛 雖然d錢贏翻黎 連本金cash out左4k 但係想輸數 明明無輸錢

入返錢落去翻本

日本半大叫爆區

咁又未輸晒 想allin我轟

日本屌你入啦

一齊

轟

噴射機轉左盤 買乜好

日本仔已輸

Ifc ed

9c 豬死

Cashes

我們不一樣

8.5又爆死，痴尻線

買唔撚到

又係8.5死多一個，我屌你

唔知係咪賭仔心態 明明今朝得2k 上到5k 輸到宜家3k 會好想好想上翻5k 明明仲贏緊

你cash out俾我當自己輸左咪得囉

10.5細收蚊

3串4斷韓仔 我屌你支那都贏唔到

噴精機有冇同路

贏左你比翻我？

3倍幾一直買唔到7.5

我5倍幾呀 dllmch

好彩忍手冇買c

仆街日本狗

而場c點睇

唔屌東亞閪，派得慢

噴射精

On79 最尾西流連3c 爆撚佐8.5

灰左 3k

上盤條船大到

真係on9架，鳳凰買12.5又停足20幾分鐘，呢場又4分鐘爆3個，唉玩咩

㗎仔唔重視東亞盃，主辨國都hea踢

澳職過引之處

日本狗半主都死

係咪有巴打要切j

拎埋條J黎燈 好狗

同鷲哥對既後果

求水

玩其他聯賽啦，澳職無野玩先好掂

半大

珀斯

俄超半大

屌你 講呢啲
我成日對輸

1:0

有冇人可以講下而家日泡嗰場咩情況

講，下場買咩

-1

8點閪甲主大家點睇

Gun

未買

買左柏林聯係好on 居

日本大波係唔係jump 得

係

點解？

係，等尾盤之後買對家

屌日本快啲入啦

10

唔好啦

快入三粒

噴精針

安治追和 ok?

半大ok?

日本70一球 80一球ok?

希望啦

金仔>架妹=蝗 >泡狗

日泡幾多分鍾？

71. 日本唔入都比韓仔入啦

借左十幾個財仔訓身噴射機 而家諗定係邊借多筆坐大飛著草

日本5.5b cashed

澳假補唔補角大好

澳假11.5b ok?

有圖既，我俾二千銀你

比多兩舊你買火車飛

2030 車仔贏唔贏到

總係覺得椰子有反底嘅一日

但唔係今日

仆街日本仔

屌

日本空門中柱

財仔會捉你返去令你噴射精

正pk

日本狗 泡菜狗同種的嗎

求輸半

買左噴精機 是咪針得啦

今日係莊家屠殺日

日本最後幾角

感謝主

妞卡杯鳩佢

13

主Ng ok?

好彩入左9.5b 補血

踢到咁柒 輸半執到

屌噴射機射門都無 屌你老母

爆撚哂

屌咩臨完場都吞我半格
又買左噴精機

日本1:0完？

車仔

今晚車仔買2.5大定客勝？

噴精機入唔到波都刷下角

妞卡求走盤

求噴精入 中4寶

有高手出2.5s

戴拿模頂住 回回血先

等收$

車買大算

奧當

對唔住囉

高手

西咸+1

唔好咁啦 大家一齊玩下姐

真心跟你搵食架師兄

比我輸半啦噴精

B哥件垃圾今日又出乜

贏到收左山了

買早左海登咸

車

車仔強陣落後

屌你咩垃圾車 咁樣玩

上

3.5 b ok?

買咗50k車 molamola..

車仔睇黎都和唔到 屌你老母

莊家屠殺日 你老母！

車仔輸緊連角都唔刷 暫時個勢唔多掂
場歐聯真係出太多力? 今場好似無氣無力咁

垃圾車仔

一個c都未有
13.5 b 2k
9.5b 2k
讓主 上盤串白禮
全死 車仔贏唔到都刷下角阿

連角都無力刷咁撚樣

仆街上次又係車仔害全家
今次又瀨佢 真係支持唔過呢對仆街

噴精機求輸半

祝巴好運

1-1

我買客ng放棄啦

垃圾車真係連攻既機會都冇⋯⋯⋯

噴射機1:1

1:1！噴精！

好彩忍手冇買車 唔係又要cup

噴精依家幾多角

噴多下啦噴射機

噴呀

平手盤？

半球

整多一隻角呀

噴多下啦機 貪撚心買左平半

走到偷笑啦

噴多下啦

贏埋

12

珀斯光輝 1-2 紐卡素噴射機

.....大笑大笑

澳假又發功

噴精咁都反CUP

11c

哇我屌你老母50倍反cup中左

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

噴射機

正氣噴精刷角有回報

頂撚住！

嘩

假到

車仔攻唔入 底都落唔到
角大跳樓 反cup就算吧啦

反cup

痴撚線公司
珀斯埋尾幾分鐘都頂唔到

仲要87分幾鐘 0:1開始反CUP
20場都唔知有無1場

今晚瘋狂噴精以示感謝

盤蛇貼完1皮飛又輸返哂出去

四寶

澳假好多

笑到噴，係要衝出嚟抄埋一碟，替客盤巴打們高興

利申，只買了客第二球

車仔比力半場和

角細cashed

可能呢3場每場買200 only

噴精反cup個球係own goal
仆街收錢

澳假真係唔玩保平安
無路捉

個後衛射得好靚

屌澳假真係未去到吹完場雞都唔好咁快放棄

買欖 輸死啊盤蛇

噴精 啪啪啪 噴精 啪啪啪

無買盤都high爆

好彩無買柏豬
買左真係心臟病發

high到2連出tim,so99y

噴精，噴呀

屌 噴精預左輸晒 咁都cashed

own goal條傻星要收收皮先

無買盤，走寶

車仔吊打都追唔到⋯⋯⋯

車仔角大真係allin定12月份糧

癈車咁撚樣半場和都追唔撚到，走盤當贏

車反杯3倍咁多

柏林入波未

70分鐘入 ok?

莫天才反底
已經睇穿車仔弱點

柏林聯 海登咸

椰子

柏林
車

0 1

燈神

快杯

柏丘卡場波好野喎
30分鐘兩隊加埋0射門

cup呀屌

係好事 細波穩穩的

屌你老母柏林聯

屌你個基達菲 上埸紅左個都入華西
今埸入唔到波 仲唔係假波

燈俠的力量

唔洗輸已經偷笑
頭先對家12m miss

呢隊波係唔係想害多個人跳樓死

屌老母輸撚哂

屌兩日輸成皮

想賺餐飯食下姐

八點八半好似好多人炒

1548 09-12-2017
17:45 角球大細 星期六 3 西悉尼流浪者 (主) 對 FC悉尼 (客)
細 [8.5 個] @ 2.19 $700

$700.00
1551 09-12-2017
19:02 主客和 星期六 5 珀斯光輝 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
主 @ 2.65 $500

$500.00
1552 09-12-2017
19:02 讓球主客和 星期六 5 珀斯光輝 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
主 [-1] @ 5.25 $500

$500.00

1564 09-12-2017
20:54 角球大細 星期六 11 韋斯咸 (主) 對 車路士 (客)
細 [7.5 個] @ 2.08 $1000

$1,000.00
1567 09-12-2017
20:54 角球大細 星期六 11 韋斯咸 (主) 對 車路士 (客)
細 [7.5 個] @ 1.98 $1000

$1,000.00

1536 09-12-2017
12:07 角球大細 星期六 1 布里斯班獅吼 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
大 [12.5 個] @ 2.35
大 [14.5 個] @ 3.80 $1040

$2,080.00

針哂

車全攻陣搏命
買少少西咸ng 有d機會

車7.5細都買....

巴打你連輸喎

車8.5s 頂撚實

十分鐘頂住8.5s

南泡重傷 正氣華西今日可以生性嗎

屌你個西 死仆街車
無買幾個禮拜又輸一場先

8.5s 頂實十分鐘

84' 8.5s 頂實！

85' 8.5s 頂實

86' 8.5s 頂實

9.5b針

快D爆多一個角...一陣又90分絕殺我

87' 8.5s 頂實

88' 8.5s 頂實

我無買都好刺激

收返1雞 好感動

89' 8.5s 頂實

唔使念一定絕我

買左乜？

自私食

北韓 韋斯咸

90' 8.5s 頂實 立即完場

90+1 ' 8.5s 即時完場

諗緊要唔要好
多蒙特[-1/-1.5]
熱刺[-1.5/-2]

要多唔要熱

90+2' 8.5s 吹雞未呀

兩隊都西波

兩個輸波專家

agger

Ft 8.5s 羊

嘩咁樣都頂到

7C完左 冰到完場

馬會快派 比我買德假

椰子會戰勝歸來

Cashed

MISSED

今日走甩2場冷野鳳王0:0/16倍
韋C咸6倍幾

樓上上半場買落7.5角細頂到完場

唔係馬後炮呢場真係值得博勝,,我冇買

輸波狂攻都冇C

頂到實一實

我唔夠膽買

豬淨400 重新上路

唔敢買+1 淨係一開波屌左角細

推多場多仔

我買拜仁不需要收據 不需得你允許

拜仁rb有無同路

1577 09-12-2017
21:11 六合彩 17/144 期 1 + 3 + 12 + 14 + 18 + 27 $10
(運財號碼)
$10.00
1578 09-12-2017
21:11 六合彩 17/144 期 5 + 15 + 17 + 25 + 33 + 34 $10

$10.00
1579 09-12-2017
21:11 六合彩 17/144 期 1 + 11 + 19 + 21 + 29 + 39 $10

$10.00
1582 09-12-2017
21:16 主客和 星期六 7 基達菲 (主) 對 伊巴 (客)
客 @ 4.25 $450

$450.00
1583 09-12-2017
21:16 下一隊入球 (第1球)
星期六 7
基達菲 (主) 對 伊巴 (客)
客 @ 3.36 $450

$450.00
1586 09-12-2017
21:57 波膽 星期六 11 韋斯咸 (主) 對 車路士 (客)
2:3 @ 150.0
1:4 @ 150.0
2:4 @ 800.0
1:5 @ 1,000 $10

$40.00
1589 09-12-2017
22:29 讓球 星期六 15 多蒙特 (主) 對 雲達不來梅 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.81 $2500

$2,500.00

無賭2個禮拜 今日睇岩即買左

多仔不了..

多蒙特[-1/-1.5]6K

多仔都係飄忽

西維+1.5/2派錢 皇馬條後防得1個正選 又唔出卡斯米路

多仔買3.5s仲好

RB角細

見到噴精咁生性
真係好撚感動

有冇同路

魯賓卡山 [-1.5 / -2]
3:0
反而呢D就咁正路on9

多仔上啊

2300 有冇心水

多蒙特真係唔對路

屈仔

博多場 般尼茅夫

水晶打同級對手 瘋狂刷c

0 1...

雲達不來梅1:0

多仔

又入

又輸好野

多仔做乜鳩

RB goal

多仔同rb 揀撚左多仔

27分鐘一下射門都冇

多特柒到0射門

一樣

仲以為d 數據錯左

漢堡可以入嗎

多仔真係閪波黎

水晶宮角大有冇同路

多仔換左教練變左大垃圾

應該和..

西維爾

我都係

拜入多粒啦

多仔同RB一樣閪

般尼茅夫

Gchi

皇馬快到

RB 拜仁 多大波 上啊

皇馬秒入

Rb好撚正氣，點解我偏偏買左多仔呢d閪波

西維條友靚助攻

死未深盤得多仔輸RB,,熱,皇,卡山全領先

針得

多蒙特成撚班垃圾
輸緊球都行行企企
死撚哂佢咪撚踢波啦屌你老母

奧巴個仆街玩野

同車仔19樣

角細清泉

刷角啦水晶宮唔好停

細波日

皇2-0

垃圾C朗

西維爾杯佢

屎雲生 漢堡包 多仔

Watford RC

屌你西維爾做乜尻

4.5s

水晶宮11

屌皇馬30 停啦好嗎

般矛 一買完俾人反杯

一買下盤我皇就咁撚勁

哇差d心郁想買西維，好撚彩

屌你西維爾收撚左錢咁

半場2:2

nba

屌你西維爾輸半我都收貨

多蒙

5-0

皇馬痴撚左線

半場5:0

皇馬又揀波踢

多仔真係好西

賤種皇

拜狗入多球

多仔是但一邊比多粒
拜 RB 多一粒
白禮

法蘭 rc

唉 轟我屌你老母

多狗空門射落隊友背...係勁既

拜狗對家紅

打多個唔係多一粒都無啊嘛?

5-5

拜仁差一球呀屌

今次西維個教練又要生咩癌

熱2:0
皇5:0
RB2:1
卡山3:1
多1:2我屌你臭化西

熱3:0

咁都俾你買得中冇計啦

RB 入多粒 唔好玩贏波輸盤

燈

屈仔追和一世球迷

西維追番3球一世球迷

不了，重注左主

2:0

Fake

垃圾拜 屌⋯⋯⋯⋯
拜同熱 都揀錯

輸到痴左線

好彩有多仔3.5s止下血

屎雲生 滿唔滿血復活到就交比你

又係fake

連fake兩次有運呀屈仔，仲唔追和？屌你老母

屎雲生求下你入波

不了不了，炒佢屈仔主其他

Goal

屎雲斯！守閪住1-0呀

守閪住1-0

般尼入多粒PLZ

森多利亞有冇同路

屎雲斯守閪住

Skip左鬼盤

祖記國米個場點睇

賓周基

雷加利斯有冇同路

多謝btk

130西甲主有冇同路

盤蛇❌❌❌❌❌❌❌❌
私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食✅私食

李城大船

0 2

紐卡素125成立週年今日正日

hi

10未

李城被㩒屌

10了

紐10

Miss好過Crash啦

屌你買乜衰乜 車完到李城

屌你老母
李斯特城hea踢

中伏.

.......訓得

李城輸波當送禮 ？
屌你老母快cup

華迪波都未掂過

1:1！

11

3.1

1 1

而家求走盤 唔敢期望反cup

21未

屌找卡數快啲入多粒

屌04

華迪仲於掂波

拉科goal!

04快 cup

冇買不過支持04反cup

今晚咁靜既

其實呢排晚晚都好靜

波又閪時間又閪 Weak算喇

如果李城輸埋就連輸6口

21未阿屌

-10k

森多快啲入多球啦

2-2

屌22
快cup啦屌

2:2!!!

炸

Fake goal?

無，入左

意假

屌都入多球先啦

咁你今次大鍋了 找卡數主場雞呀
上半場有次手球無比12M 仲有次推跌華迪無12M

好彩無買森多

屌又入左

森多班友應該驚到震了

1582 09-12-2017
21:16 主客和 星期六 7 基達菲 (主) 對 伊巴 (客)
客 @ 4.25 $450

$450.00
1583 09-12-2017
21:16 下一隊入球 (第1球)
星期六 7
基達菲 (主) 對 伊巴 (客)
客 @ 3.36 $450

$450.00
1586 09-12-2017
21:57 波膽 星期六 11 韋斯咸 (主) 對 車路士 (客)
2:3 @ 150.0
1:4 @ 150.0
2:4 @ 800.0
1:5 @ 1,000 $10

$40.00
1589 09-12-2017
22:29 讓球 星期六 15 多蒙特 (主) 對 雲達不來梅 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.81 $2500

$2,500.00
1592 09-12-2017
22:52 波膽 星期六 31 昆士柏流浪 (主) 對 列斯聯 (客)
4:0 @ 70.00
4:1 @ 50.00
4:2 @ 80.00
5:0 @ 200.0
5:1 @ 150.0
5:2 @ 300.0
主其他 @ 80.00 $30

$210.00
1593 09-12-2017
22:52 波膽 星期六 32 狼隊 (主) 對 新特蘭 (客)
0:3 @ 150.0
1:3 @ 80.00
2:3 @ 70.00
0:4 @ 400.0
1:4 @ 250.0
2:4 @ 250.0
0:5 @ 1,000
1:5 @ 800.0
2:5 @ 800.0
客其他 @ 250.0 $20

$200.00
1594 09-12-2017
22:52 波膽 星期六 22 史雲斯 (主) 對 西布朗 (客)
4:0 @ 80.00
4:1 @ 70.00
4:2 @ 120.0
5:0 @ 250.0
5:1 @ 250.0
5:2 @ 400.0
主其他 @ 200.0 $30

$210.00

1595 09-12-2017
22:52 波膽 星期六 24 阿士東維拉 (主) 對 米禾爾 (客)
0:3 @ 60.00
1:3 @ 40.00
2:3 @ 50.00
0:4 @ 250.0
1:4 @ 150.0
2:4 @ 200.0
0:5 @ 700.0
1:5 @ 600.0
2:5 @ 600.0
客其他 @ 250.0 $30

$300.00
1598 09-12-2017
22:52 波膽 星期六 27 富咸 (主) 對 伯明翰 (客)
2:3 @ 45.00
0:4 @ 250.0
1:4 @ 150.0
2:4 @ 150.0
0:5 @ 700.0
1:5 @ 500.0
2:5 @ 500.0
客其他 @ 150.0 $10

$80.00
1601 09-12-2017
22:56 讓球 星期六 31 昆士柏流浪 (主) 對 列斯聯 (客)
主 [0] @ 1.96 $1500

$1,500.00
1602 09-12-2017
22:56 讓球主客和 星期六 31 昆士柏流浪 (主) 對 列斯聯 (客)
主 [-1] @ 5.25 $500

$500.00
1605 09-12-2017
23:19 主客和 星期六 23 水晶宮 (主) 對 般尼茅夫 (客)
主 @ 3.30 $2000

$2,000.00
1608 09-12-2017
23:19 波膽 星期六 23 水晶宮 (主) 對 般尼茅夫 (客)
4:1 @ 35.00
4:2 @ 40.00
5:1 @ 125.0
5:2 @ 150.0
主其他 @ 50.00 $50

$250.00
1611 09-12-2017
23:33 波膽 星期六 15 多蒙特 (主) 對 雲達不來梅 (客)
4:1 @ 35.00
4:2 @ 50.00
5:1 @ 125.0
5:2 @ 200.0
主其他 @ 90.00 $50

$250.00
1614 09-12-2017
23:33 主客和 星期六 15 多蒙特 (主) 對 雲達不來梅 (客)
主 @ 3.06 $500

$500.00
1617 10-12-2017
00:27 晉級隊伍 星期六 53 艾查捷拉 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
主 @ 3.55 $3000

$3,000.00

1620 10-12-2017
00:28 主客和 星期六 23 水晶宮 (主) 對 般尼茅夫 (客)
主 @ 2.75 $1000

$1,000.00

1629 10-12-2017
00:35 角球大細 星期六 23 水晶宮 (主) 對 般尼茅夫 (客)
大 [9.5 個] @ 3.25 $2000

$2,000.00

真係伏

水晶球12m,,多狗

森多入啦屌你

22分鐘2:0 而家打和 on9

岩岩冇補隊

飛

森多做咩封盤

森多絕殺啦

李城都快入

李城快入多球

32未

祖雲達b個場點睇？

李城絕殺喇

YES!!!

og

Goalllllllll

差啲輸到仆街

04果場17c

18

李城瘋狂刷角

屌雷加尼斯

穩穩陣陣plz

國米客勝有冇同路

成功甩9.5b

同路 國米要做一哥就要打敗祖記

想買蛆記

華倫上盤玩唔玩得過

同路

華倫
國米

國米咁多人買

唔好燈死呀

記下自己賭盤record
有興趣入黎join

個個買國米但我買左祖記

蛆記差少少

有我

祖記買定入球細就岩了 呢場除非早段有入波唔係就會0:0 or 入1粒完場

華倫1:0
繼續入
入夠分D比祖記

AZ快入

半主?

-1主 30了

到正氣華西 上呀

要Weak
正氣華西入佢老母啊

半8

勁喎

摩仔...

摩納哥反cap

11.5倍 希望頂到

切爾達NG cAshed

華西 入佢老母啊

摩洛哥反杯cashed

華西

垃圾華西

華西快入佢老母

華西比屌打緊

屌你國米護空門

華閪正西波
上次基達飛邪氣
今次主場都西

西雅圖

華西比個半格黎踢

淡定 買角大

10c 差兩個

華西12碼

跳舞zaza

21

2:1

華西果場真係閪波

睇到我心臟病

好彩入

華西goal

華西頂住啊

封夠盤未

華西比個3:1黎

Sporting goal!

華闣冰角ok?

差一角就爆

冰角冰切爾達波

高水14.5s

祖記頂唔頂到呢

屌你 角球

依條飛斷雷加

俾多個

有c

爆左

快點完場

條條飛都斷一關想死

12c

屌你川迪

死啦去

Thx 12

同路齊叫

ft ?

屌你老味
比場波嚇到瞓唔到
宜家個心臟仲係咁跳

Ft2-1 12c

祖記

有咩好驚

唔該巴打

臨尾買多$10 11.5b

呢排成撚日比人絕 嚇撚死我

你痾煙？

祖記垃圾

13腳射門8球中龍都無功而回

華西x國

屌 仲諗住米蘭客勝到

智障大學快入

又結算到七點 六點3果場走地點買

點解要咁樣對我

美職決賽冇即場

直屌半主 下半再買

CU快入

你好燈

CU

仆街屈福特

多撚多禁屌

屌 1-0

西灣失一粒算好好

2/2.5s 咁都得半格

2:0屌
河床半主又冇

獨立隊

角細

7.5s

0:1

兵工廠垃圾到 對面成隊副選

時間尚早

時間到未

80分鐘追和 補時反杯

看來還未

1:1

終於入啦屌你老母 1:1

屌你老味 望住個波膽同1:1 好耐唔敢入

真係80分鐘

jump
waiting
1 : 2

主入多粒反cup

得3角

9.5s 大gel特gel

角細真係落定馬會收錢

單刀唔入
勁黑

開心

邊隊?

2.5s
4.5 5.5 s
頂住

25分鐘入左6.5s 即刻爆2c
咁都無驚無險cashed

1:2

咁樣cup

比你講中

唉 諗住唔洗補飛

9倍客勝

屌個下一隊成8倍 miss兩個 屌

唉屌

好彩買左注1.5/2
1:1買多注2.5/3

好廢

仆街 買果時封盤

食屎狗啦馬會

馬會：cashed

成場得3c

半場時瞓身買客勝2.幾倍
80分鐘嚇到我鳩都縮

勁on9

勁黑

賓迪基搶射12碼累球隊失分 鶴臣︰我試過阻止佢！

我屌你老母爭射，睇到眼火爆，即場反勝買左5k...嬲撚到我

獨立隊
可以改名做絕殺隊

下盤原來咁驚險

成隊贏一粒 就hea踢
比人入返粒就屌追

水手 有冇同路

想買大細多啲

等澳職

4,???

買左墨城又中伏

YES!!

反底啦我!!

好波

羅馬快入

0830 小保加

Up

8c完場

食屎狗 又哂左2粒鐘

走盤真係當贏了

賭得最on9就呢種，下盤冇買，直接+1,即場8.5b又差1個，雙輸

垃圾波 兩場一鳩樣

最後3分鐘真係練心

又貪又要唔夠貪

下盤8.5s
不過衰咗7.5s

我都好ON9，買完細波又要買角大 跟實你算鳥

今晚火車頭穩麼？

屌咗

簡直行緊長庄，女足全細角細，自己上面果場都買左5.5s.呢場唔信邪以為會爆

今期俄狗上盤好勁

想要哂火車頭 辛尼特

好低水

b gor開post la

架仔入波啦好嘛

你仲未跳嘅

架仔你唔係諗住又和掛 dllm

半場0:0 全場1:0

呢隊日本真係好撚廢 中國都射唔入

中共頂住就岩啦

屌你老母 停角

半主絕殺ok?

不了

冰角

會唔會同泡菜嗰場一樣

會

絕對會

等緊主隊高水

中柱

下半日本仔 入一粒好嗎

半場未

0-0

屌 冇運

ok

入3粒

下半場中共頂埋佢ok?

半場0:0 高你少少

小注
主力半和
同主盤

11.5b追唔追好

架仔入唔到就比中共入啦
比人炒3比0 就岩架la

個大凍過水

Agger

刷角未啊屌

刷🇨🇳角🇯🇵
刷🇨🇳角🇯🇵

日本應該入唔到了 球証幫中國 無越位都吹

肥婆餓死未

中國下一球 gel硬

宇宙重心 主fg

買NO GOAL好過啦

刷角啦屌

已經等到有1.72先講

刷未啊 兩隊垃圾 屌

兩隊波做緊掌門人嘉賓？

冰到開返開波前個9.5

猜夠未

收到指示，睇吓有無機先

做咩無晒堆英足總盃買

買左日本上盤點補

買多條主勝

屌入未呀死架仔，番去拍av啦咪撚踢波啦

有d蚊

嘩 半場6c冰到而家

係16分鐘

爽呀 6C到完場

屌你老母咩

贏波走盤啦7頭

未開波入左9.5s 唔忿氣即場再入12.5 14.5s

使唔使入返個大

8.5高水就買番d

中左伏
買左大

no goal好唔好呢

刷corner kick呀 唔係goal kick 呀屌你

日本9.5s

都似乎係咁

好
利申已買NO GOAL

架仔入一球幫幫手好嗎

中國下盤gel. 硬

用10蚊幫手燈

求走盤

7c

押韻

早知入支那大船算

中共頂埋佢ok?

死廢閪日本仔，一球都入唔撚到

yes

Goalllll 1-0

一屌即入

好撚彩

屌多球?

話早知買咩咩咩果啲
笑死

屌你老母 大陸仔食屎好波，日本仔叻叻

架仔夠膽就屌多球

可能而家已是最好嘅結果了，別太貪心

宇宙重心goal

屌2倍入
依家4倍先開

準備刷角爆曬角細啦

轉身極限射入 好撚勁

diu no goal

日本

領先會猜 角大可收工

小林悠

過關 fatfat啦

架仔中出多大陸妹一粒

係咪小林悠射入？

支那

你中啵 500過關

未吹雞一日都未算

日本仔懶到 贏得一粒就收工 仲話亞洲一哥

20

嘩屌又多粒

2 0

補中國ng

又中 唔吊唔舒服

屌你老母爆我條過關

2-0

鷲哥

頂撚住呀嗱

咁樣食晒食個盤

笠死人

巴打講下有咩感受

入得好靚

日本世界第一

半場射 咁都入

爽死 絕殺支那

好開心
講完就贏錢

中國對家又收錢

同beckham 嗰球有得揮

我坐一望二，好撚小心

我個讓和

咁快爆

架仔好波 今晚搵你啲女打飛機

屌你呢條先重心

半來買讓和
最後買左主盤

屌你

見M吧話有波入應該，買了入球大，買完先見到係話80分鐘前有波入先買，好彩

2:0

買咗10膽

依條先係重心

出現了

叫左你咪恭喜

納比啲嘢指揮冇乜料到

大日本帝國萬歲
成世食撚住支那豬

今晚要搵套日本AV打飛機

我咪又係咁話

大陸仔對家係可上樓嘅

中國

買機票去轉飛田啦

下次完場先講

個個都咁大注

中國對家可上樓

去飛田又咪屌大陸妹

12m

12碼

隨時全大

開波前個個都話下盤

應該得支那狗先會買支那

今場啲支那仔唔撚識刷c

洗乜拉人

貼飛果班唔知足球有補時？

大陸仔我支持你

學到嘢wor，完場先係必勝

個個見未入波淆哂
食左半和
睇主盤入波

goal

NBA

屌你老母

吊你老母

Super 盤？

fatfat lam盡

好開心 我個讓和 開返得出

我2舊水細輸返

gel

貼飛就輸

一見光就...

仆街支那

勁

肥肥

大波

殺撚左你老豆老母？

正2.5大高水中

唔洗輸 好波 支那 馬會cashed

讓和咁都收

讓和都好
大陸狗咪入

有無補21啊

係咪一球球半？

笑死 成班唔洗去日本啦

完場先講 成功過關好撚過鳩撚引high

1球咋

屌你老母死架仔番去拍av啦屌你老母正仆街黎

屌 我捐返入老母閪先

成班gel 唔切

講還講丫 你老....

93:00 先比12碼

本身可以淨賺5000

再Gel啦 即刻2:2

16分鐘6c ft7c 正氣波

完21

gel出事

球証足委足協全部都係我嘅人

正
半和半0:0走盤讓和12.5s

gel頭班撚樣去晒邊？

個個以為贏撚硬

我有條過關開波前post了收5千
關見光咩事

仆街差1分鍾都j唔切

補左11倍高水客3
走盤咪走盤 dllm架仔

on9 見2:0就幾張 幾千蚊飛 宜家叻啦叻啦 拎番個本重新黎過啦

笑死

5分鐘爆大

見到2:0諗住收工
點知12碼

你犀利咁都中

買左上盤 + 讓球和
10分鐘買左no goal
30分鐘買左12.5s 11.5s
買撚到都9買

gel出事啦 屌你老母日本仔
93分鐘走盤

今個月最大笑話，笑死人咩，未完場鋪飛鳩威

未撚入波個陣成班潛撚晒水 一2-0未撚完場即刻衝晒出黎，依加又潛番水

上盤走喎

最後幾角？

貼真飛實撐你嘅

場波要開外圍球半下盤
所以我地先走盤
最仆街係馬會唔開球半比我地買

笑撚死我班友

Im

神呀 快拜

犀鳩利$50

傳送左未先

幾分鐘買咁高水 80??

突然橫彩

唔好笑鳩我

on99輸到著火見8.5b·推埋3k去，尋晚到依加埋單輸15k..救命

哇有250倍咁多

東亞杯屌角好不智

喊出嚟 出水中咗就冇人理 依家柒咗就個個上水出嚟恥笑 唔講以為輸撚咗

都無accept

不由你不信，我科隆三比零之後都係鋪飛被反杯4-3

上面$50波膽張飛都未傳送未買

咁啱姐 唔通鋪飛可以改變賽果咩

我條-1讓係補飛黎

gel到炒曬車

應該係笑gel呢個行為，唔係笑水

科隆呢場波我跟b gor買
輸波都好撚開心

兩場係咁屌細

我頭先條過關都俾人笑鳩我爆撚左 ，但我有補讓球，啲人未笑我已post飛

今場冇跟你
重注屌左兩倍12.5s

Betting後備Post

開定

事前念好日本仔一球盤，起碼有得走盤，依加尻毛都冇

唔係笑你應該

我支持你
香港人係憎人富貴厭人貧

呢個錦標賽係咪揾食賽

無睇live，班友肉緊嘅？

唔係話你

屌輸到户口都冇買六合彩 3千萬架

睇住live，日本仔唔係full team有穩憂

事前事後，中唔中，都比私食9威好，尊重

多謝你提一提即買

Same

買多注7個字先

8個字半注

鷲哥有冇六合彩水

韓仔都係二隊定三隊應戰

B gor 忙的原因：照顧joyce

馬會派彩5k

你問六合彩大仙

講還講，post相嚇人

都係，東亞杯其實係飛機杯，競爭性唔大，好易出事

屌到斷腳

推爆佢

講推爆個post

Betting後備Post

卡希爾頭先有無斬獲

六合彩事前飛 大家準備一齊見證今晚頭獎獨注中
有冇人跟

9號胆

同東南亞錦標賽一樣，揾食

10點韋達踢波
支持吓

隊波真係未聽過

但一樣有人買

買強隊好過

呢啲波，買吓入球大細算

買上盤又買細，有時幾牙煙

我正想講上盤又買細

平注1.28都有點奇怪

Anyway 祝01完場

人人買法唔同啦，贏就好了

西鑽真係買唔落手 買親佢都西

skip又得

1001未